
                      Muy buena, han pasado ya muchos años y la veo de nuevo cuando la encuentro en algún canal, los que la critican solo son haters dejándose llevar por la corriente.
        
            